入黎分享下你喜好既Game OST

不論新舊 歡迎分享

.hack//G.U. vol.1 - やさしい两手 Gentle Hands
.hack//G.U. vol.2 - 真実の行方 The Whereabouts of True
.hack//G.U. vol.3 - 優しくキミは微笑んでいた You Smile Kindly
.hack//G.U. vol.4 - Come back to The World
.hack//G.U. vol.4 - 心のままに
人中0 - bubble/紅
crisis core - why

惡魔城

Persona系列

Frostpunk

入到黎正想講

當年聽到呢首真係

btw nier世界第一

近年最入心入肺

好多由植松伸夫作既 FF BGM都好正

老友記精選 戰鬥bgm

Yes! 惡魔城就山根ミチル , PE & KH 就下村陽子

Nier automata 首首都好野
但呢首最令我著迷

same

推

細個打機打到喊

識野 PE1 ost仲有唔少正野
但呢首都算係我最愛

早排玩呢隻

Persona 5 - Beneath the Mask

Nier automata - Weight of the World
成隻game啲歌都好撚出色

Xenoblade 2 - Counterattack

我諗你都會好鍾意呢首
再加埋CG 其實係果個年代真係超哂班

Pish

劉名

來一首魔獸世界

Theme of Laura

True

Theme of Laura god like creation

竟然有人post天誅
btw神樂

正呀喂

嘩 Saturn我有玩過 念念不忘
玩法好創新

This one is good also

呢個都正
以當年黎講真係好高質素

好似真係冇乜game有類似玩法設定

細細個唔識玩 唔識幾時轉邊隻色同開reflector

L.A. Noire
好有四十年代美國Jazz Age嘅韻味

Undertale果堆正撚到仆街

Orchetral Cover都好正

惡魔城最輝煌既年代已過去

T Rex 係辦公室爆玻璃伸頭入黎想食主角真係好震撼